一人一首你覺得好聽既cover

雖然係支那野 但係幾正

周國賢 月球上的人
張衛健 身體健康
Eric Kwok 雙雙

追夢赤子心 真係唔講得笑

Olivia ong隻碟